本地讀完MA TESOL 可以有咩出路？

如題 感謝各位賜教嘅師兄師姐

推下post

李彩華善意一pish

好撚慘

感謝龍舟jj！

點解啊

慘到冇人覆

我都覺得好慘

今年無pgde offee

：（

無pgde唔好讀 無教育底都唔好讀

有一個offer 但係人工低得好緊要 唔係老師post 所以reject左